密封 Uvex or VG503好?

請問大家? 無比滴?